忽發奇想，如果示威者同黑警兩邊都一齊特赦晒，收唔收貨？

關於5大訴求之一：不追究示威者犯法

如果林鄭話唔追究/特赦69以來所有被拉示威者，包括掟野，衝立會個班
但同時都唔追究69以來既濫權黑警，包括亂開槍射人，打記者，撩人隻揪....etc，大家接唔接受？

：袋住先
：唔收貨

靈感來源: 唔係我諗到先, 陳太一開始提架

最後，她促請林鄭月娥考慮一次性特赦6．12可能違法人士，包括那些奉命行事可能使用過度武力的警察，又認為，透過這些讓步，可令社會不會有進一步擾亂公共秩序及影響市民日常生活的行動。

唔同意既講下點解

都未入罪 特咩赦

換個講法, 不追究呢?

特赦完又點 示威者同警察嘅對立情緒一樣喺到 而家嘅情況已經演變到就算達成五大訴求都對警民關係撕裂無補於事 嚟緊十年唔會再有人投考香港警察

唯一解決辦法係希望警隊入面有幾位有良知、勇敢嘅高層肯出嚟表態反送中並招攬有良知嘅警察組成一個工會 當五大訴求達成之後 香港警隊嘅重要職位由呢個工會嘅人出任 之後由佢哋用上級命令阻止班散仔再咁做 並向市民道歉 之於革唔革班警犬職就係後話

最緊要係換咗警隊班高層先

點都要成立獨立既機關睇住班克警

特你老母赦咩
判咗有罪先要特赦

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱
試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

唔收貨

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

收佢老母

其實林鄭如果係一個聰明嘅政治家
佢一早應該咁做
個獨立委員會用黎改善監警制度
咁警察又唔會覺得俾人擺上枱
而大部分人都會收貨

應承埋其他6大訴求就接受

一定係兩邊一齊做
只放抗爭者係冇可能
參考吓陳老太方案

一邊有公權力一邊係平民
權力管束一定係比平民多
無可能兩邊一齊

如果香港人合法配槍 可以考慮

示威者冇犯法

冇可能 今次放過黑警
下次佢地都係一樣會咁做

咁你點樣解決警權過大既問題

其實係唔可行而且好危險
示威係單一事件，加上現今已有健全建制機關追捕+控告+服刑
特赦今次班義士下一次一樣會再追捕+告

相反，黑警濫權已經係整個警隊既問題
反映出冇可行既監管系統，佢地既氣焰只會愈黎愈大
直至香港係警察國家既路上愈走愈遠

仲有一個前設，示威者既地位同黑警係唔對等
你點會要一齊特赦雞蛋同高牆

無可能，第一日都仲有得傾。
依家警察去到無法無天先deal?屌你老母就得

特赦很好，但對黑警的監管也是不可少的

其實無論你會不會上街抗爭，你都要諗諗：在警權無約束的背後，有幾多犯罪的可能性？警監會現在故意放縱黑警，終有一日，黑警團隊會擴張到一個尾大不掉的程度。如果那時候又有示威，政府隨時會被黑警架空。至於普羅大眾就更不用說，大家回家聽聽老一輩怎樣回憶五六十年代的香港皇家警察就知道了

我地有槍權，同埋對警犬同我地一模一樣裝備咁食返幾次子彈同催淚彈。就考慮下原諒啦

首先,我地冇做錯到
第二,佢地全部都做錯哂
係還我地一個清白
然後將佢地定罪
所以唔存在兩邊一齊特赦呢個選擇
最後就係,佢地打到我地仆街,然後佢地唔使負責任?
我地只係一直捱打,我地冇罪,點解要講兩邊一齊特赦?
講到1999,對唔住

可以特赦前線散仔，但指揮官/處長要問責

同埋成個警隊文化要大革新，設立有效機制抵制警權過大